【大劉 我真係恭喜你】賀一誠：當選後會考慮銜接港澳引渡安排

正式宣布參選澳門行政長官選舉的賀一誠表示，香港有能力處理修訂《逃犯條例》的風波，當選後會考慮銜接香港與澳門之間的引渡安排。他又稱，修訂《逃犯條例》屬香港特區內部事務，個人不作評論，亦希望外部勢力不要參與太多香港內部事務。

請多次6C啦大瘤

雖遠必誅

同政府傾掂數 咁威威吖

實捉到你

抵撚死，以為咁威威傾掂數

澳門同大陸已經有大灣區協議，當中列明大灣區為管治區，姐係比中共接管澳門。咁大陸連澳門，澳門連香港=大陸連香港。

之前唔撤香港人或者會幫你

依家... 好走了。

唔好咁開心，澳門連香港同香港連中國咪一鳩樣
只不過先經澳門再駁上中國者

又要走

香港同澳門傾長期引渡協議應該唔難

反埋澳門

大瘤不怕死 但憑傲氣

咁大劉又的確好多國家都去得唔洗驚
不過之前臨門一腳先黎撤先顯得on9姐

澳門=支那，絕對唔可以俾佢偷雞！

大劉都著草去加拿大啦

中國引度澳門 澳門引渡香港

去左英國加拿大都要捉9你呀